眼睫毛好曳曳豬

成日都自己跌落眼到
拮眼到死
癡番出嚟個陣又麻煩

明明無捽眼都係跌
已經得番好少毛架啦
再跌會唔會頹架

有無人都係咁？？
有無話食啲咩眼睫毛會乖番啲？

好認真架喎
點解負評我…

你有無捽眼先

你係唔捽眼都會跌眼睫毛入去？
定係捽眼太大力所以跌？

用火機燒晒佢

我差唔多日日都會自己跌一條
有時一日兩獲
生都生唔切啦

知唔知有咩辦法可以hold住佢地

剪咪仲快

gel起佢

會兩三日扯一扯起啲眉毛

朝早先發現跌定係中間無啦啦會跌？
洗面習慣係點？

我之前都係會每朝洗完面都跌一條仲要吉眼
轉左洗面習慣之後好似跌少眼睫毛
（又或者因為無吉住眼所以唔覺跌左）

朝早同中間都會無啦啦跌
所以先咁頹…

少到gel唔到了！

噏乜